---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22652"
date: "2016-10-22T21:37:53"
uploadBy:
- "DasKasperle"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hat noch jemand ein paar Fotos oder ein Video von dem Model und ist bereit sie hoch zu laden ?

Die Flachträger als Energiespeicher zu benutzen ist uns auch schon in den Sinn gekommen, aber wir haben es nicht so elegant und funktionstüchtig umgesetzt.

k.G an den unbekannten Erbauer
Kai